今日既世衛 同當年國際聯盟有咩分別

完全冇約束力 美國話cut cost就cut 個個國家都唔聽世衛講野